一人一個蕭生既口頭禪

係，各位網友，下

吊那媽

拎白板出嚟

Fundamentally

屌那星，真係……

嚟緊堅石燒堅韓牛.....

反＝玩

士per屍fic

(i.e. 讀錯specific)

冚家剷

你知唔知呢一個真係...

又有優惠啦⋯

屌你老美
姐係咁樣係
你老母啊
呢一個係

哦 咁樣

即係咁講 下.........

係，各位網友，人民超市又有優惠啦/又有好嘢介紹，而家買xx 滿xx蚊，即送xx

哈哈哈， hum家剷

是per斯fick cally

估唔到呢個

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

有聲
有期係賣月餅有期係賣棕，而家係賣染髮劑多

全部有聲

好唔好呀 多謝大家

你個名

我最入腦係
等我話過你知

Writing on the wall.

時代冰室而家 ...
人民超市而家做緊 ...

新片

屌讀到書既有錢佬同普通人d話題真係唔同

人地就傾電影學野

普通人打機睇av

冚家剷 哈哈哈哈(鳩笑一輪)

關鳩你事咩飛影，你呢啲人都多撚餘。

阿近同我出去，bam咗佢account，delete佢account。

證明老蕭好多粉絲

有啲人讀得書多，思想混亂。

圓乳

Derivatives-->De-wah-ray-tives

嗱 咁呢個係點呢

我真係覺得好好笑

不嬲多，我90後都成日睇佢鳩噏片，口才知識一流
上年佢同藍絲博士學弟個場辦論簡直一絕

隔咁多年
當年嘈交果d話唔定做埋警察啦

anyway

你有冇學佢咁
得閒就睇書咁癲先
就死啦佢72歲

有時見佢會拎紙都手震，風景片又見佢揸支杖
蕭仔身體應該唔係幾好
我屋企個老人家身體都唔算好8x歲，但都冇手震又唔洗揸杖行路

佢成日敲塊圖片板或者張枱 督督督督督

佢都話人生唔係睇歲數

係睇你達成左d咩 有冇遺憾

佢後生做娛樂圈

應該日日食好野 海鮮 飲貴酒

又通宵編劇

讀書都ok勁 溫書都晒精神啦

吳孟達後生過蕭生都死左啦

唉......

登登登登登登登登登登登登 登登登登登登登登登登登登 登登登登登登登登登登登登 登登登登登登登 登登登登登 登登登登登登登

娛樂圈個個都藍得蕭生敢講野

其實我好同意老蕭香港電影已死，即係點做都做唔返以前90年代果種盛世

游學修只係將電影呢個命題，不定咁扭，扭到想話人知自己係拍電影或電影嘅衍生品，但其實佢已經兩年冇拍過戲先走去搞youtube

杜sir出黎屌老蕭，等如李麗珊同李慧詩出黎話香港體育事業仲未死大把前程一樣咁幽默

佢已經無講呢個好耐
睇嚟巴打應該係人網或謎米前期開始睇

杜sir梗係唔可以講出口啦
你估佢心入面唔知咩

黃秋生，洪金寶，蕭生呢啲咁有權威性既大哥都話香港電影玩撚完
屌蕭生個啲都係想食埋最後啲餸尾姐......
明眼人都知冇得玩

湖海燒搖油時代開始

貴賓廳乞兒

條友成日將道聽途說啲嘢炒埋一碟然後講“呢個係事實”

佢呢排成日講「so long」，不過佢想表達so far，so long 其實係good bye咁解，有錯請指正

睇左畜生既口頭禪

你老母...

輝睿（輝瑞）
復必康（復必泰）
阿斯特捷利康（阿斯利康）

秘撈（秘魯）

嗰場辯論燒山由頭帶到落尾
完全係吊打佢學弟

其實去到近五年既香港電影，唔叫死叫咩？
不過唔死又點翻生丫！
遊學修討厭一樣野係前輩要鼓勵後輩，一定架？

搞好人網先啦

以前成日講mark仔....

我最入腦果句反而係：
拿，呢個我解一解你聽

即係。。。個原理係。。。

有冇人知蕭生成日帶係頸個條野係咩黎

apple耳機配件來佢驚個耳機跌
你當耳筒啦

證明你冇留心聽
我集集都聽晒

韓國常綠米10公斤480蚊，加100蚊有凍肉套餐，原價265

哈哈哈哈...哈哈哈哈...哈哈哈哈...哈哈哈哈...哈哈哈哈...

你老味
個post有聲

呢排狀態明顯差咗